{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080981?place[place_type]=GID&place[gid]=1080981&place[latitude]=33.2355669915&place[longitude]=126.4962386301&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더비비스 제주"
    },
    "text": "こんにちは。西帰浦ダービービス済州ペンションです。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約した人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否することもできますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もあります。 客室の安全のため、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 IPTVやWiFiを通じて、早くて便利なインターネットを利用できます。 客室でデータの心配なくインターネットをお楽しみください。 バーベキュー場は個別バーベキュー場として位置しており、利用時間は入室時から22:00までです。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 ファミリースイート16坪客室は基準2名および最大3名まで利用可能で、ファミリースイート32坪客室は基準4名および最大6名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒の場合は入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否することもできますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退出時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室の安全のため、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVやWiFiを通じて、早くて便利なインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別バーベキュー場として位置しており、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリースイートの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "ファミリースイート16坪客室は基準2名および最大3名まで利用可能で、ファミリースイート32坪客室は基準4名および最大6名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 795
    }
}